【鄺囝出動】鄺囝走訪醫院，了解昨天受傷手足情況

鄺囝走訪醫院，了解昨天受傷手足情況，第一站去QE，大家有無咩資料可以幫到手？

鄺囝

PUSH

push

傷者眾多，亦唔知喺咩醫院，大家知道義士消息就PM鄺仔facebook匯報

推

鄺神 遲啲去買你本書
絕不走數！！！！！！

問題黎了，會唔會害到義士爆光？

鄺神 我好想投你呀
不過你唔係我嗰區

你地要平安 早日康復啊

信得過鄺仔

鄺囝超區喎

喂屌你鄺神癲撚到。。。

鄺囝好波

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

咁好似投左
記錯地區

我為我嗰區感到蒙羞 我9西 唉

鄺仔自己都休息下啦 要留力呀

支持鄺仔

支持鄺仔，推

佢去探果d受傷 係咪姐係話俾差佬知 果d人去過金鐘 係咪戇鳩。。。

真係以後唔笑佢啲文

小編按：啱啱腦細打咗比我，請大家可繼續PM相關資料，腦細明白大家擔心各位手足，但他表示不拍照、不拍片、不詳述，以保護手足安全，腦細稍後未必會公佈進展，望見諒。

#有朋友留言唔明白咩係手足
#腦細話每一位真香港人都係佢手足

佢有冇訓過

幫幫被捕人士

暈撚埋都仲為左我哋周圍走

當衫含淚投

今日覺得無投錯

有3毛逐個cm負評

今日先話返去抖 咁快又出黎

鄺仔你休息下啦

Push

因住奶共FB交料

鄺仔好熱血

鄺神

12/04/2018
由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操手資料庫 議案 被 否決
投 反對 的立法會議員 如下
鄺俊宇,涂謹申,黃碧雲,張宇人,邵家臻,林健鋒,黃定光,陳健波
莫乃光 粱繼昌,張華峰,潘兆平,盧偉國,吳永嘉,何啟明,周浩鼎
邵家輝,陳振英,陸頌雄,劉業強,謝偉銓,陳克勤,黃國健,謝偉俊
胡志偉,陳恆鑌,梁志祥,麥美娟,郭偉強,葛珮帆,伊兆堅,林卓延
容海恩,張國鈞,許智峯,鄭泳舜,姚思榮,柯創盛,易志明,何俊賢

大家唔撚記得佢屈鳩人地賣狗肉啦?
雖然今次係幾抵讚

男神鄺 我買去你本書

超選冇本土會投你

重傷2位係咪係仲係瑪麗，有無人有消息

鄺bb

今次佢真係加哂分

封神了

書展會買多D鄺神嘅書

鄺特首

雖然原意係好，但唔太建意去醫院，一唔小心曝光就有可能累到手足，你知連護士都可以出賣人。
反而去搵d比狗捉左既手足睇下佢有無比狗打/威嚇情況/不合理對待例如無得去洗手間等既情況仲好！

以後，唔笑，鄺仔。

鄺囝真係民主黨既未來

下屆票王

佢去找已經俾人拉個班 起碼可以俾支援佢地

一單還一單
做人恩怨分明就ok

岩呀 起碼比到班狗睇等佢地亂黎少d 推比鄺囝睇